有無人好憎一百毛

日鳩日係度毛毛毛毛
On9當有趣

憎呀
因為好多人睇

9粒魚蛋加野飲 48蚊

但啲港豬都排撚哂隊

仲未收皮咩 都好似無咩搞作

講出左連登仔高登仔重點
酸！ 孤高自芳！

紅就反架啦 駛撚問咩

完全唔好笑 on9當有趣

剩係講一樣野
偷高登野唔撚落credit
100毛如是,captv如是,司徒夾帶如是
屌你老味